機場接死士

遊行完咗一齊去機場接死士 ， 話俾外國人聽香港已經玩完🗑